\chapter{Sequências}
\label{ape:sequencias}

Texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto
texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto texto
texto texto texto texto texto texto.


\singlespacing

\renewcommand{\arraystretch}{0.85}
\captionsetup{margin=1.0cm}  % correção nas margens dos captions.
%--------------------------------------------------------------------------------------
\begin{table}
\begin{center}
\begin{small}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|c|} 
\hline
\emph{Limiar} & 
\multicolumn{3}{c|}{MGWT} & 
\multicolumn{3}{c|}{AMI} &  
\multicolumn{3}{c|}{\emph{Spectrum} de Fourier} & 
\multicolumn{3}{c|}{Características espectrais} \\
\cline{2-4} \cline{5-7} \cline{8-10} \cline{11-13} & 
\emph{Sn} & \emph{Sp} & \emph{AC} & 
\emph{Sn} & \emph{Sp} & \emph{AC} & 
\emph{Sn} & \emph{Sp} & \emph{AC} & 
\emph{Sn} & \emph{Sp} & \emph{AC}\\ \hline \hline
 1 & 1.00 & 0.16 & 0.08 & 1.00 & 0.16 & 0.08 & 1.00 & 0.16 & 0.08 & 1.00 & 0.16 & 0.08 \\
 2 & 1.00 & 0.16 & 0.09 & 1.00 & 0.16 & 0.09 & 1.00 & 0.16 & 0.09 & 1.00 & 0.16 & 0.09 \\
 2 & 1.00 & 0.16 & 0.10 & 1.00 & 0.16 & 0.10 & 1.00 & 0.16 & 0.10 & 1.00 & 0.16 & 0.10 \\
 4 & 1.00 & 0.16 & 0.10 & 1.00 & 0.16 & 0.10 & 1.00 & 0.16 & 0.10 & 1.00 & 0.16 & 0.10 \\
 5 & 1.00 & 0.16 & 0.11 & 1.00 & 0.16 & 0.11 & 1.00 & 0.16 & 0.11 & 1.00 & 0.16 & 0.11 \\
 6 & 1.00 & 0.16 & 0.12 & 1.00 & 0.16 & 0.12 & 1.00 & 0.16 & 0.12 & 1.00 & 0.16 & 0.12 \\
 7 & 1.00 & 0.17 & 0.12 & 1.00 & 0.17 & 0.12 & 1.00 & 0.17 & 0.12 & 1.00 & 0.17 & 0.13 \\
 8 & 1.00 & 0.17 & 0.13 & 1.00 & 0.17 & 0.13 & 1.00 & 0.17 & 0.13 & 1.00 & 0.17 & 0.13 \\
 9 & 1.00 & 0.17 & 0.14 & 1.00 & 0.17 & 0.14 & 1.00 & 0.17 & 0.14 & 1.00 & 0.17 & 0.14 \\
10 & 1.00 & 0.17 & 0.15 & 1.00 & 0.17 & 0.15 & 1.00 & 0.17 & 0.15 & 1.00 & 0.17 & 0.15 \\
11 & 1.00 & 0.17 & 0.15 & 1.00 & 0.17 & 0.15 & 1.00 & 0.17 & 0.15 & 1.00 & 0.17 & 0.15 \\
12 & 1.00 & 0.18 & 0.16 & 1.00 & 0.18 & 0.16 & 1.00 & 0.18 & 0.16 & 1.00 & 0.18 & 0.16 \\
13 & 1.00 & 0.18 & 0.17 & 1.00 & 0.18 & 0.17 & 1.00 & 0.18 & 0.17 & 1.00 & 0.18 & 0.17 \\
14 & 1.00 & 0.18 & 0.17 & 1.00 & 0.18 & 0.17 & 1.00 & 0.18 & 0.17 & 1.00 & 0.18 & 0.17 \\
15 & 1.00 & 0.18 & 0.18 & 1.00 & 0.18 & 0.18 & 1.00 & 0.18 & 0.18 & 1.00 & 0.18 & 0.18 \\
16 & 1.00 & 0.18 & 0.19 & 1.00 & 0.18 & 0.19 & 1.00 & 0.18 & 0.19 & 1.00 & 0.18 & 0.19 \\
17 & 1.00 & 0.19 & 0.19 & 1.00 & 0.19 & 0.19 & 1.00 & 0.19 & 0.19 & 1.00 & 0.19 & 0.19 \\
17 & 1.00 & 0.19 & 0.20 & 1.00 & 0.19 & 0.20 & 1.00 & 0.19 & 0.20 & 1.00 & 0.19 & 0.20 \\
19 & 1.00 & 0.19 & 0.21 & 1.00 & 0.19 & 0.21 & 1.00 & 0.19 & 0.21 & 1.00 & 0.19 & 0.21 \\
20 & 1.00 & 0.19 & 0.22 & 1.00 & 0.19 & 0.22 & 1.00 & 0.19 & 0.22 & 1.00 & 0.19 & 0.22 \\ \hline 
\end{tabular}
\caption{Exemplo de tabela.}
\label{tab:tab:F5}
\end{small}
\end{center}
\end{table}


